我接受唔到同蠢人做野

尤其係老女人 老屎忽
講極都唔明

所以我唔會同你做嘢你蠢撚到喊

點對付蠢人？

阿叔我食鹽多過你食米

問吓你自己啦，豬揼兜

學識manage 一個蠢人
Maximize 佢可能係一成不變嘅性格
先係supervisor嘅價值

同事，高級過我少少，點manage，請教

老女人真係好撚垃圾